要記住我哋只係未贏，唔係已經輸

依排好多失敗post，無可否認運動去到樽頸位，大家都唔知仲有咩可以做，好迷惘

好老實講，我都唔知可以點，但係我希望大家要記得，我哋未輸㗎

我哋真正輸嗰日，係無人再提五大訴求，當哂義士係condom嘅時候

80萬人上街遊行好少？03年23條立法加沙士都係50萬人，香港2019年之前咁耐都係得一次百萬人大遊行，就係六四

唔係一定要十八區開花先叫有嘢做緊，仲有黃色經濟圈，連儂牆，我哋要做嘅係唔好習慣，唔好忘記

煲底見從來都唔係講笑，我係深信有依一日

只要我哋唔好好似以前咁，年年淨係去六四晚會七一遊行當買贖罪券，每人行多步做多啲，我哋總有一日會贏

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

出門之前 rt like reply
美國不停追擊中共
tweets響哂task2
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

做twitter任其實都好重要，你真係以為林鄭條仆街淨係望住甴大大條撚嚟含就夠？

香港叫得國際金融中心唔係無原因

推

對唔住，借個位宣傳一下。

［國際戰線］德國威瑪有人自發聲援我地

Sorry 借位宣傳

No time to die